Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
 let можно поменять 
 const не меняется
Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
наверное потому что сейчас var не актуально